/* ViewCategorySelect
 ViewMenuSystem
 ViewScoreList
 ViewSubCategorySelect */
"DDR SA" = "DDR SA";

/* ViewCategorySelect */
"----- Version Information Main Text-----" = "* Update:
- 통계 기능에 플레어 랭크 집계 기능을 추가하고 기타 사소한 수정 작업을 완료했습니다.";

/* ViewMenuSystem */
"Export scores to DDR Skill Attack." = "DDR Skill Attack 연동";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival
 ViewMenuSystem
 ViewScoreList */
"from GATE (detail)" = "GATE 에서 받아오기 (상세)";

/* ViewCategorySelect
 ViewManageRivals
 ViewMenuRival
 ViewMenuSystem
 ViewScoreList
 ViewSubCategorySelect */
"from GATE (simple)" = "GATE 에서 받아오기 (간이)";

/* MusicSortTypeLister */
"Flare Rank" = "Flare Rank";

/* MusicSortTypeLister */
"Flare Skill" = "Flare Skill";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival
 ViewMenuSystem */
"Get all scores with no detail data." = "모든 곡의 스코어와 풀콤보 종류를 받아옵니다.";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival
 ViewMenuSystem */
"Get listed item scores from GATE" = "리스트에 표시된 곡의 상세정보를 받아옵니다.";

/* ViewCategorySelect
 ViewManageRivals
 ViewMenuSystem
 ViewScoreList
 ViewSubCategorySelect */
"Manage Rivals" = "라이벌 관리";

/* ViewCategorySelect
 ViewMenuSystem
 ViewScoreList
 ViewSubCategorySelect */
"Preferences" = "공통 설정";

/* ViewMenuSystem
 ViewScoreList */
"Random Pickup" = "랜덤 선곡";

/* ViewMenuSystem
 ViewScoreList */
"Statistics" = "통계 정보";

/* ViewMenuMusicSelected
 ViewScoreList */
"Add to MyList" = "마이 리스트에 추가";

/* ViewMenuMusicSelected
 ViewScoreList */
"Direct Edit" = "직접 편집";

/* ViewMenuMusicSelected
 ViewScoreList */
"Display all pattern" = "모든 보면을 표시";

/* ViewMenuMusicSelected
 ViewScoreList */
"from GATE" = "GATE 에서 받아오기";

/* ViewMenuMusicSelected
 ViewScoreList */
"Remove From This MyList" = "이 마이 리스트에서 삭제";

/* ViewScoreList */
"Memo" = "메모";

/* ViewScoreList */
"Memo saved." = "메모가 저장되었습니다.";

/* ViewScoreList */
"Please enter your memo." = "메모를 입력하세요.";

/* ViewDdrSaExport */
" items." = " 건의 스코어를 내보냈습니다.";

/* ViewDdrSaAuthenticate */
"Authenticating..." = "인증중...";

/* ViewDdrSaAuthenticate */
"Authentication failure" = "인증에 실패하였습니다.";

/* ViewDdrSaExport */
"Authentication failure. Retry after reauthenticate." = "인증에 실패하였습니다. 재인증 후에 내보내기를 해 주십시오.";

/* ViewDdrSa */
"Authentication ID: " = "인증 ID: ";

/* ViewDdrSaAuthenticate */
"Authentication succeed." = "인증에 성공하였습니다.";

/* ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"Canceled in 3 time errors." = "3번 에러가 발생하여 취소합니다.";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"Canceled." = "취소되었습니다.";

/* ViewMusicListUpdate */
"Checking for update..." = "곡 리스트의 업데이트를 확인중...";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"Checking..." = "확인중입니다...";

/* ViewDdrSaExport */
"Data load failure." = "스코어 데이터의 로드에 실패하였습니다.";

/* ViewMenuMusicSelected */
"Display All Pattern" = "모든 보면을 표시";

/* ViewManageRivals */
"Display my scores only" = "내 스코어만 표시";

/* ViewDdrSaAuthenticate
 ViewDdrSaExport
 ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList
 ViewMusicListUpdate */
"Done." = "Done.";

/* ViewMusicListUpdate */
"Downloading Music ID Information File..." = "곡 ID 리스트를 다운로드 중...";

/* ViewMusicListUpdate */
"Downloading Music Information File..." = "곡 정보 파일을 다운로드 중...";

/* ViewMusicListUpdate */
"Downloading Shock Arrow Information File..." = "쇼크 애로우 정보 파일을 다운로드 중...";

/* ViewFromGate */
"ERROR!!! : No valid WEB music ID found." = "에러가 발생하였습니다. 곡ID가 올바르지 않습니다.";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"ERROR!!! : Retrying..." = "에러가 발생하였습니다. 재시도중입니다...";

/* ViewDdrSaExport */
"Exported " = "";

/* ViewDdrSaExport */
"Exporting scoredata started." = "내보내기를 시작합니다";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList
 ViewMusicListUpdate */
"Finished." = "완료.";

/* ViewFromGateRecent */
"Loading recent started." = "Recent 정보를 받아옵니다.";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList */
"Loading scores started." = "스코어 데이터를 받아옵니다.";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuSystem */
/* ViewMenuMusicSelected */
"My List" = "마이 리스트";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList */
"My scores." = " 마이 스코어";

/* ViewMusicListUpdate */
"No Updates are found." = "최신 데이터입니다";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"Opening login form..." = "로그인 화면을 표시합니다...";

/* ViewDdrSa */
"Press \"Authenticate\" button \r\n to authenticate DDR SA." = "인증 버튼을 눌러 로그인해 주십시오.";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList */
"Target: " = "타겟: ";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList */
"Version: " = "버전: ";

/* ViewDdrSaAuthenticate
 ViewDdrSaExport
 ViewMusicListUpdate */
"Wait a while..." = "잠시만 기다려 주십시오...";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"Canceling..." = "취소중입니다...";

/* ViewFromGateRecent */
"Loading recent page." = "이력 페이지를 받아옵니다";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList
 ViewFromGatePlayerStatus
 ViewFromGateRecent
 ViewFromGateRivalList */
"Logged in." = "로그인을 확인했습니다";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) clears." = "1. 클리어 횟수의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) combo." = "1. 콤보수의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) plays." = "1. 플레이 횟수의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) rival clears." = "1. 라이벌 클리어 횟수의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) rival combo." = "1. 라이벌 콤보수의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) rival plays." = "1. 라이벌 플레이 횟수의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) rival score." = "1. 라이벌 스코어의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input FROM(minimum) score." = "1. 스코어의 최소값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input MINUS FROM(minimum) clear count difference." = "1. 클리어 횟수 차의 마이너스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input MINUS FROM(minimum) max combo difference." = "1. 콤보수 차의 마이너스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input MINUS FROM(minimum) play count difference." = "1. 플레이 횟수 차의 마이너스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input MINUS FROM(minimum) score difference." = "1. 스코어 차의 마이너스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input PLUS FROM(minimum) clear count difference." = "1. 클리어 횟수 차의 플러스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input PLUS FROM(minimum) max combo difference." = "1. 콤보수 차의 플러스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input PLUS FROM(minimum) play count difference." = "1. 플레이 횟수 차의 플러스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"1. Input PLUS FROM(minimum) score difference." = "1. 스코어 차의 플러스 방향의 최소값(0에 가까운 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewMenuRival */
"1. Input rival Name." = "1. 라이벌의 Dancer Name 을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input MINUS TO(maximum) clear count difference." = "2. 클리어 횟수 차의 마이너스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input MINUS TO(maximum) max combo difference." = "2. 콤보수 차의 마이너스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input MINUS TO(maximum) play count difference." = "2. 플레이 횟수 차의 마이너스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input MINUS TO(maximum) score difference." = "2. 스코어 차의 마이너스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input PLUS TO(maximum) clear count difference." = "2. 클리어 횟수 차의 플러스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input PLUS TO(maximum) max combo difference." = "2. 콤보수 차의 플러스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input PLUS TO(maximum) play count difference." = "2. 플레이 횟수 차의 플러스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input PLUS TO(maximum) score difference." = "2. 스코어 차의 플러스 방향의 최대값(0에서 먼 쪽)을 입력해 주십시오.";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival */
"2. Input rival DDR Code (8 digit number)." = "2. 라이벌의 DDR 코드를 입력해 주십시오. (8자리 숫자)";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) clears." = "2. 클리어 횟수의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) combo." = "2. 콤보수의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) plays." = "2. 플레이 횟수의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) rival clears." = "2. 라이벌의 클리어 횟수의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) rival combo." = "2. 라이벌의 콤보수의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) rival plays." = "2. 라이벌의 플레이 횟수의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) rival score." = "2. 라이벌의 스코어의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"2. Input TO(maximum) score." = "2. 스코어의 최대값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Clear Count Difference (Minus)" = "클리어 횟수 차 (마이너스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Clear Count Difference (Plus)" = "클리어 횟수 차 (플러스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Clear Count Range" = "클리어 횟수";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival */
"Edit code & name" = "DDR 코드와 Dancer Name 의 편집";

/* ViewFilterSetting */
"Filter Name" = "필터 이름";

/* ViewFilterSetting */
"Input filter name and press OK." = "필터 이름을 입력해 주십시오.";

/* ViewSortSetting */
"Input sort name and press OK." = "정렬 이름을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Max Combo Difference (Minus)" = "콤보수 차 (마이너스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Max Combo Difference (Plus)" = "콤보수 차 (플러스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Max Combo Range" = "콤보수";

/* ViewFilterSetting */
"Play Count Difference (Minus)" = "플레이 횟수 차 (마이너스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Play Count Difference (Plus)" = "플레이 횟수 차 (플러스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Play Count Range" = "플레이 횟수";

/* ViewFilterSetting */
"Rival Clear Count Range" = "라이벌 클리어 횟수";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival */
"Rival DDR Code" = "라이벌의 DDR Code";

/* ViewFilterSetting */
"Rival Max Combo Range" = "라이벌 콤보 수";

/* ViewMenuRival */
"Rival Name" = "라이벌 이름";

/* ViewFilterSetting */
"Rival Play Count Range" = "라이벌 플레이 횟수";

/* ViewFilterSetting */
"Rival Score Range" = "라이벌 스코어";

/* ViewFilterSetting */
"Score Difference (Minus)" = "스코어 차 (마이너스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Score Difference (Plus)" = "스코어 차 (플러스 방향)";

/* ViewFilterSetting */
"Score Range" = "스코어";

/* ViewSortSetting */
"Sort Name" = "정렬 이름";

/* ViewFilterSetting */
"Exclude" = "제외";

/* ViewFilterSetting */
"Include" = "포함";

/* ViewFilterSetting */
"Only" = "만";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival */
"DDR Code requires 8 digit number." = "DDR 코드는 8자리의 숫자로 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting
 ViewManageRivals
 ViewMenuRival
 ViewSortSetting */
"Error" = "에러";

/* ViewFilterSetting */
"Filter Name is empty." = "필터 이름을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Max clear count required over than MIN number." = "하한값보다 큰 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Max combo count required over than MIN number." = "하한값보다 큰 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Max play count required over than MIN number." = "하한값보다 큰 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Max score required FROM to 1000000 number." = "하한값〜1000000까지의 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Max score required over than MIN number." = "하한값보다 큰 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Min clear count required over than 0 number." = "0 이상의 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Min combo count required over than 0 number." = "0 이상의 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Min play count required over than 0 number." = "0 이상의 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewFilterSetting */
"Min score required 0 to 1000000 number." = "0에서 1000000까지의 값을 입력해 주십시오.";

/* ViewManageRivals
 ViewMenuRival */
"Rival Name is empty." = "라이벌 이름을 입력해 주십시오";

/* ViewSortSetting */
"Sort Name is empty." = "정렬 이름을 입력해 주십시오.";

/* ViewFromGate */
"Music ID is different on GATE server." = "곡 ID가 GATE 서버와 다릅니다.";

/* ViewFromGate */
"Please report to us." = "제작자에게 알려주시기 바랍니다.";

/* ViewFromGate */
"Skipped." = "스킵합니다";

/* ViewCategorySelect */
"Version Info" = "버전 정보";

/* MusicSortTypeLister */
"ABC" = "ABC";

/* MusicSortTypeLister */
"Average BPM" = "BPM 평균값";

/* MusicSortTypeLister
 ViewDirectEdit */
"Clear Count" = "클리어 횟수";

/* MusicSortTypeLister */
"Combo Count" = "최대 콤보수";

/* MusicSortTypeLister */
"Difficulty" = "난이도";

/* MusicSortTypeLister */
"Full Combo Type" = "풀콤보 종류별";

/* MusicSortTypeLister */
"ID" = "ID";

/* MusicSortTypeLister */
"Max BPM" = "BPM 최대값";

/* MusicSortTypeLister */
"Min BPM" = "BPM 최소값";

/* MusicSortTypeLister */
"None" = "None";

/* MusicSortTypeLister */
"Pattern" = "보면 종류별";

/* MusicSortTypeLister
 ViewDirectEdit */
"Play Count" = "플레이 횟수";

/* MusicSortTypeLister */
"Rank" = "댄스 레벨";

/* MusicSortTypeLister */
"Recent" = "플레이 이력";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Clear Count" = "라이벌 클리어 횟수";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Combo Count" = "라이벌 최대 콤보수";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Full Combo Type" = "라이벌 풀콤보 종류별";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Play Count" = "라이벌 플레이 횟수";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Rank" = "라이벌 댄스 레벨";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Score" = "라이벌 스코어";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Score Difference" = "라이벌과의 스코어 차";

/* MusicSortTypeLister */
"Rival Score DifferenceAbs" = "라이벌과의 스코어 차의 절대값";

/* MusicSortTypeLister
 ViewDirectEdit */
"Score" = "스코어";

/* MusicSortTypeLister */
"Series Title" = "시리즈 타이틀";

/* MusicSortTypeLister */
"SP/DP" = "SP/DP";

/* ViewDirectEdit */
"Input clear count and press OK." = "클리어 횟수를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Input max combo and press OK." = "최대 콤보수를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Input play count and press OK." = "플레이 횟수를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Input score and press OK." = "스코어를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Max Combo" = "최대 콤보수";

/* ViewFromGate */
"Paused in 3 time errors." = "3번 에러가 발생하여 일시 정지하였습니다.";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList */
"Paused." = "일시 정지하였습니다.";

/* ViewFromGate
 ViewFromGateList */
"Resumed." = "다시 시작했습니다.";

/* ViewFromGateRivalList */
"Loading rival list page." = "라이벌 리스트 페이지를 읽어들이고 있습니다";

/* ViewFromGateRivalList */
"Loading rival list started." = "라이벌 리스트를 읽어들입니다.";

/* ViewMyList */
"Input mylist name and press OK." = "마이 리스트 이름을 입력해 주십시오.";

/* ViewMusicListUpdate */
"Music list download failed." = "곡 데이터의 다운로드에 실패하였습니다.";

/* ViewMyList */
"My List Name" = "마이 리스트 이름";

/* ViewDdrSaAuthenticate
 ViewDdrSaExport
 ViewMusicListUpdate */
"Network error occured." = "네트워크 에러가 발생하였습니다.";

/* ViewDdrSaAuthenticate */
"Authentication failed." = "인증에 실패하였습니다";

/* ViewDdrSaExport */
"Export failed." = "내보내기에 실패하였습니다.";

/* ViewPreferences */
"Input threshold score and press OK." = "PFC로 저장할 기준값을 입력해 주십시오.";

/* ViewPreferences */
"Save as PFC threshold" = "PFC 기준값";

/* ViewMyList */
"Select My List" = "마이 리스트 선택";

/* ViewMusicListUpdate */
"Update file is now editing." = "곡 리스트 파일을 편집중입니다.";

/* ViewMusicListUpdate */
"Media error occured." = "파일을 쓰는 중 에러가 발생하였습니다.";

/* ViewDirectEdit */
"Input rival clear count and press OK." = "라이벌의 클리어 횟수를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Input rival max combo and press OK." = "라이벌의 콤보 수를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Input rival play count and press OK." = "라이벌의 플레이 횟수를 입력해 주십시오.";

/* ViewDirectEdit */
"Input rival score and press OK." = "라이벌의 스코어를 입력해 주십시오.";

/* ViewManageRivals */
"Load active rival's all scores from GATE with no detail data." = "액티브 라이벌의 모든 곡의 스코어와 풀콤보 종류를 받아옵니다.";

/* ViewManageRivals */
"Load active rival's scores listed from GATE with detail data." = "표시중인 곡의 액티브 라이벌의 상세정보를 받아옵니다.";

/* ViewCategorySelect
 ViewScoreList */
"Load all scores from GATE with no detail data." = "모든 곡의 스코어와 풀콤보 종류를 받아옵니다.(라이벌의 점수는 라이벌 목록 페이지에서 얻을 수 있습니다.)";

/* ViewCategorySelect */
"DDR Score Manager needs to access internet to download music list file on 1st launch. Press OK to retry." = "곡 리스트의 초기 다운로드에 실패하였습니다. OK를 누르면 재시도합니다.";

/* ViewScoreList */
"Load scores listed from GATE with detail data." = "표시중인 곡의 상세정보를 받아옵니다.(라이벌의 점수는 라이벌 목록 페이지에서 얻을 수 있습니다.)";

/* ViewCategorySelect */
"Network error!" = "네트워크 에러";

/* ViewFromGatePlayerStatus */
"Loading player status page." = "플레이어 정보 페이지를 읽어 들이고 있습니다...";

/* ViewFromGatePlayerStatus */
"Loading player status started." = "플레이어 정보를 받아옵니다...";

/* ViewCategorySelect
 ViewScoreList
 ViewSubCategorySelect */
"Player Status" = "플레이어 정보";

/* ViewCategorySelect */
"Open Manual" = "유저 매뉴얼";

/* ViewCategorySelect */
"Open manual page with Safari." = "Safari에서 매뉴얼을 엽니다.";

/* ViewPreferences */
"Manual Gate Login" = "수동 로그인";

/* ViewPreferences */
"Manual login to GATE server. This operation is not automaticaly close. When you detect logged in, close the login window manualy." = "수동으로 로그인합니다. 받아올 때의 로그인 처리가 제대로 동작하지 않을 경우에 사용하여 주십시오. 자동으로 로그인 체크를 하지 않으므로, 로그인을 확인 후 윈도우를 수동으로 닫아 주십시오.";

/* ViewDdrSaExport */
" errors occured." = " 건의 에러가 발생하였습니다.";

/* ViewManageRivals */
"Scores from old DDR SM" = "이전 점수 관리자의 점수";

/* ViewManageRivals */
"Invalid DDR Code." = "잘못된 DDR Code 입니다";

/* ViewManageRivals */
"Read from clipboard" = "클립 보드에서 읽어 오기";

/* ViewManageRivals */
"DDR Score Manager 2013(구 스코어 매니저)의 스코어 데이터를 라이벌 데이터로 사용할 수 있습니다. 구 스코어 매니저에서 \'Menu\'→\'Preferences\'→\'Import/Export\'→\'Copy score database\'를 실시 후 이 메뉴에서 데이터 읽어오기를 실행해 주십시오.";

/* ViewManageRivals */
"Succeed" = "Succeed";

/* ViewManageRivals */
"Import completed." = "읽어 오기에 성공했습니다";

/* ViewManageRivals */
"Error" = "Error";

/* ViewManageRivals */
"No scores detected from clipboard." = "클립 보드에서 스코어를 읽어 오지 못했습니다";

/* ViewScoreList */
"Copy to clipboard" = "클립 보드에 복사";

/* ViewScoreList */
"Select format" = "포맷을 선택";

/* ViewScoreList */
"Scoredata has been copied to clipboard." = "점수 데이터를 복사했습니다";

/* ScoreList */
"Edit copy formats..." = "포맷을 편집...";

/* ScoreList */
"Rival Score" = "라이벌의 점수";
